多月過去，僭建既黑警仲係咩事都冇

犯法就犯法，拆左就唔洗上身？
偷完野還番就唔算偷？

拆左就唔算僭建啦
搶左支水 後數比返都唔算搶啦

不能習慣

聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票

無囉，蘋果爆完又唔跟進。明明彈藥強勁

拆左就唔計

國安法緊要，僭建冇即時危險

推